Bai tap ve nha tuan 3
Nhiệm vụ cá nhân : Vẽ các biểu đồ trình tự cho các lớp trong use case mình phụ trách
- Nguyễn Hoàng Anh 20180010: Cập nhật thông tin xe
- Nguyễn Đức Thành 20183991: Thuê xe
- Nguyễn Trần Đức Tài 20180168: Trả xe
- Phạm Tuấn Hiên 20183527: Cập nhật thông tin bãi xe
- Trần Quốc Đạt: Thêm xe
